Hi city男神蔡琛傑

你真係好好型
EnF男神

想睇offer記得sd 去gmail
sam.042240@gmail.com

pish

哇個鼻頭生到咁嘅樣
好似蒜頭咁

型

媽阿咁撚醜都叫男神

再朦啲起格多啲會更加似男神

見唔到樣就最型

公道d講
我諗都好樣過大部份連登仔既

好撚想同佢互含

Lets join 吾城

小妹好想俾佢屌 好型

濕晒添

巧型

我識一個城大男神 樣好似林溢欣

city 都咁自豪

做咩俾膠我

audit ching 做乜狙擊佢？

同感

私怨???

小妹唔扺得佢asso有offer

借🔪?

Yes

得個asso offer就串柒柒咁
我中學同學收cambridge offer嗰時都冇佢咁串

你同學有冇
BECOME ANOTHER PERSON

又冇喎
睇嚟shitty真係一間好特別嘅大學
自己都開始後悔入港大添

港大咁廢
吾城先勁
有菜心

自稱男神?

好撚型

佢話想去吾城做男神食女

asso型男

舊同學黎 佢好似re左幾年

Push

Cccu定cityu

佛祖都玩

嗱，唔包括我㗎

笑死

屌

push

好慘 唔好推

好想比佢屌

asshole

平心而論
至少係好樣過金鐘m記班連登仔

Ok

唔好推了

咁搞法 人地開學一定大把女圍

輕輕一推

咁柒都男神

Jed

菜心

Enf 男神 小妹濕晒

個鼻

串柒柒咁

唔好推

Hi

Ocamp 見啦男神

至少好過班金鐘毒L。

推

姐係佢ASSO入到CITY 咁唔係好普通咋咩

但人地要BECOME ANOTHER PERSON咪唔普通

人地好勁咖
City世界第一
你可五可以反省下自己點解咁撚廢

屌，文盲都入到大學

五可以
咁六可唔可以
七呢？

佢條六七真係可以

唔係富二代又唔人生勝利組 有咩資格睇唔起人
人地努力讀書走第二條路啫 大家結果咪又一樣
究竟有咩驅使佢做到咁 有冇巴絲解答到我

富你老味二代
一係用有錢仔 一係就用二世祖

睇左幾次都唔明佢講乜7

Mybad ching

叻仔黎嫁喎呢啲

唔好再推喇

入到cu係叻仔嘅

個鼻好高好靚仔

最緊要果張another person冇post

丨

overcooked 啲角色黎

好柒

男神來

真係自己攞嚟柒

BECOME ANOTHER PERSON

dont delete me please kit gor

想知佢點得罪樓主

每個月都要拎出黎鞭屍
後門狗

每日ok?

大家得閒上黎吹下水

睇嚟樓主會不遺餘力狙擊THE ANOTHER PERSON

幫佢搵返自己

咁柒就算啦

知唔知佢有無報ocamp

lm睇男神

識佢真人 見低踩見高拜 R完source就啪啪蘿友走人

啪啪蘿友

佢真係我cc入面見過最假嘅人嚟 唔明男人老狗要做埋啲八婆野

人哋遲啲會變ANOTHER PERSON㗎啦

del follower好型 小妹濕曬

city男神 可唔可以俾條撚我含

好撚靚仔呀

傻閪後門狗q

其實三大啲人覺得city同asso係冇分別

屌佢好熟個樣 但唔記得邊度識佢

City

我之前都係city asso 諗唔起係GE course 識定點。。。。。。。。。

教精啲人做人唔好咁臭串

人地想威
我咪幫下手咁

返黎呀菜心
唔好做ANOTHER PERSON

HE DID IT

Shitty質素係差d

咁樣係男神？
不了
如果係佢被中出片外流可能考慮下

算啦係戇鳩咗啲姐 唔係咩大奸大惡

拿我唔識佢 都唔係讀city

追埋另一個post先啦

人地都變咗ANOTHER PERSON啦 放過佢啦 ...............

人地想屌女
依家比女女認識下

我心諗 你升city 咪升city 仲要特登開個新ac del舊哂係cc識既人 又洗哂底咁 屌 你以為真係會become another person 咩 傻閪

city女仔會鍾意依type咩 算啦

塊面肥到成隻豬咁🐷

所以咪幫佢玩大啲

影衰哂班shitty 真男神 咁撚樣衰 頂盡咪叫正常樣

想BECOME ANOTHER PERSON 但唔想請教菜心有咩方法？

你今日反省左未先？

但佢又話自己學渣 咁點先可以上返大學BECOME ANOTHER PERSON 如果菜仔有上連登可否指點迷津

比條生路行下啦清

我屌你老母

後門狗最鍾意扮野等你讚佢

菜心我愛你

反省下自己有幾撚廢先講啦

真係佢本人?

原來菜心delete咗自己
犧牲自己

City大字報見

城大咁多MK仔

男神無其他聲氣？

有無city到時招呼佢

EnF 男神

上面連續幾個留言都有一個負皮
菜心哥 become another person 入黎負皮？

又要串又要縮

屌，好post梗係要繼續推

如果我係當事人
比人連開三個post狙擊
我今日內會跳樓

所以我係到諗
如果蔡生真係跳樓
兒登狗又搞壇見報
到時樓豬會點？

當事人做咁多陰質嘢，唔係預左有一日會仆街既咩？

Freeride gpmate
放空file source
利用身邊人信任達到自己目的
咁厚面皮 我都第一次見

家下我地唔係屈佢喎

講真 呢條友真係自作孽不可活
佢唔係咁撚串，點會隔離咁多正評
佢唔係做咁多仆街嘢，點會咁多苦主上水爆佢大鑊幫手推post
所以就算無樓主既存在阿菜心哥都係等仆街

不推不是人

我又跌咗個一蚊

想幫佢含撚呀city好撚勁架

蒜頭炒菜心

正

垃圾後門狗都咁串

有冇其他post既link

依家啲牙蘇仔咁撚串既

傑哥，我好熱，個心跳得好快。嗯~呀~~~ 來幫我降溫，好辛苦~~

12 HOURS LATER, I WILL BECOME
ANOTHER PERSON.
And I will delete some of you

有冇人update下佢而家點

琴日有人見到佢鬼鬼崇崇咁
人地望下佢就怒睥你
好型
ANOTHER PERSON

果然真係變咗another person

好想同佢隻dum

asso升u都可以咁串 真係服左佢

推到你仆街

唔係佢同學 唔係shitty人
都覺得佢咁臭串幫唔落

人地好辛苦入大學架
追埋上一個po你就知

阿狗輸埋畀車仔啦肯定

愛美麗sir
Where is well back

Welbeck becomes another person喇話改佢打左閘唉屌高安基老母

上場冇佢

佢邊間asso?

晚飯食乜好

Hkcc

Onion with fried Tsoisum

想同another person食餐飯學吓嘢

樓主諗住推到幾時

我地傾下計啫巴打

起碼推到9月開學 推到條友連ocamp都唔敢玩先

下年9月？

你唔問我咪唔推

Welcome to cityu

有無巴打知佢近況如何

同問
佢自己BECAME ANOTHER PERSON 72hours了

巴打係佢啲friend?

唔識佢
不過我覺得應該要放人一條生路

都啱

冇錯

another person

繼續推

同意

認真,條友菇寒又ON9,成日以為自己好叻好靚仔..勁嘔心!!

咪推啦 人地好慘

係

More

借錢唔還

認真
比條生路人地行下ok?
我樓下係傻仔仆街仔

咁我係

蔡哥呢排有咩動向

咁矩又真係幾勁的
變左another person

成為another person

[white]12345[/white]

有冇多d男神j圖睇

整合緊

叫雞唔俾錢

仆街啦成隊阿狗食屎啦廢鳩到

咁先似樣㗎嘛仆街仔成隊

把握好啲唔洗豬了

愛蛇被迫害

Mk恩

有冇人知男神佢最近點呀

No one knows

可能退左學又去become another person
Retake asso入三大

勵志

蔡琛傑 屌你老母臭化閪 仆街含撚柒

好大仇口？

有幾咁撚廢

Hi牙龍

留名

hi

識佢
佢中學已經好撚臭串

幫一D憎你嘅人岀氣姐

佢到底點樣溝到女？
如有，D女係咪閪痕到咁撚樣？
同埋點臭串法？

油菜唔好
菜心最好

早晨

Morning

食晏未？

嚟緊個sem要實習又fyp無時間返part time

未食啊
我都要fyp

Why? Part-time?
唔想做FYP
後門狗時已做一次

留意到有人長期mon post又要負皮又唔出聲

Hall11?

Yesah
Btw assoHD都有fyp咩

Tsoi sum

除咗私補都唔知做乜好
HD唔知，牙蘇有，好麻煩

上一頁個個comment都有個負皮
Another person負皮me

巴打加油

香港早晨

唔記得佢讀咩科話

Enf

有料
G持

我EDF咋

City幾時開學？好想睇下佢點比人杯葛
大家千祈唔好同佢一組
就算無奈同佢一起
即管洗到佢盡啦佢咁撚勁，係咪？

蔡琛傑條濕鳩仔
不停負皮人
有咩不滿咪岀聲
哩埋一邊負皮算咩真男人
屌你老母

Another person一個屌曬成份pro都得啦

8月30日有更多料爆
大家可以期待下新po

巴打狙擊真係不遺餘力

Lm

我比菜心哥fake過 都冇呢位巴打咁落力

佢點Fake你，同我講，我幫你揾人唱開佢，最好比埋班NDS認識佢呢個人渣

菜心哥而家都身敗名裂 未來4年係u都無得好撈 仲洗乜自爆送佢上路

Group project都冇人同佢一組

1 DAY LEFT

祭探𠍇 你好嗎?

Shitty就串撚柒柒become another person
俾你入黎一大係咪become another legendary啊

聽日就開學，揾個巴絲直擊下好喎

每個comment都有一個負皮，係咪菜心仔

lm

有冇人讀city 見到傑哥?

Ocamp

好想見佢真人點樣唔同